不如睇下Spotify林家謙定姜濤多人聽

姜B最歌實至名歸

薑粉扮睇唔到，不敢面對

但youtube輸咗

YouTube唔使畀錢subscribe開多幾個account刷view有幾難，再唔係咪買

咁果班人唔投票你怪得邊個

咁講 你比錢開多幾個spotify AC 都刷到林家謙個view數啦

你提議下下年用view數黎頒囉

輸唔起呀

啲師奶聽歌唔用spotify
Btw 聽 God Help the Girl 識貨 成套戲最鍾意你播緊呢隻

mirror fan base通常係師奶、學生妹多
有幾多真係會畀錢聽歌

謙粉真係好煩

Kkbox moov其他app唔計？

咁投票係真係佢贏啊嘛你攞view數嚟比

咁支持林家謙既人冇投番佢
呀謙仔係拎唔到架啦怪得邊個？

唔比錢就唔係樂迷

有聽果班唔投佢講經咩

我唔係鍾意姜濤
不過你唔好咁肉酸啦

咁你叫人投票囉

錢都唔肯畀嘅就走開啦
仲夠膽講出來

講真
男金銀銅都有得爭議
投票投出黎根本冇得講值唔值
純粹係個實數黎
佢攞到最高票咪攞獎囉

有幾多真係會畀錢買歌啊 傻仔

大撚把
自己睇spotify kkbox apple moov joox啲stat

沉默大多數

咁勁拎到獎未啊

咁你有冇投票先？唔合你心意所以有異議？我投左暴龍哥但佢冇獎攞唔通我又要出黎屌咩？咁人地真係投票投出黎架嘛！我心服口服喎！

仲用獎嚟打飛機唔覺得肉鳩酸？

係你哋唔抵得人拎先 拎出黎講咋 傻仔

呢啲唔係叫買歌
iTunes嗰啲先叫

same 其實我麻麻姜濤 但係啲林家謙fan屎好肉酸

畀月費合法聽歌就得啦
要care佢個方式？

林家謙fans=倒米

照你咁講，應該係計CD銷量

明顯成班忽然fans黎 兒燈一個fans post都冇

agger 唔係姜粉
但咁樣輸打贏要真係好肉酸 宜家就係冇咁多人投林家謙 鍾意佢要投先得架

你想嘅話都計可以呀
但有幾多歌出到一張碟甚至一個EP?

Spotify都可以唔洗俾月費都可以聽到歌
同埋YouTube都係合法聽歌

票都唔肯投嘅就走開啦

自己唔投票然後踩人地投出唻嗰個jm9
香港人不配有民主!?

屌 嘈黎做乜
唔同平台

不如貼埋其他平台？

而家係講投票數目喎
少人投林家謙都無計

我自己就有投陳奕迅/小明/Dearjane/一人之境
但贏又點輸又點？
先唔講903確保唔到一人一票
連最基本嘅數據公開都冇（哪怕係相對數字、百份比）
唔覺得有咩意思

咁你咪等Spotify搞頒獎禮囉

903個平台咁冇公信力 你咪投白票囉

當係對歌手歌曲嘅一份支持
但唔會拎來打飛機

免費平台唔計

條友潛咗啦

用cctoy思維應該係林家謙hater曲線引人反佢

姜濤 嗰啲都叫唱歌
真係嚇撚死人...

你投咗票未呀？

輸唔起真係好撚柒
利申 謙粉 對家謙拎唔到最歌手同最歌係sad咗 但姜濤都好努力呀 respect佢嘅 同埋人地fans肯投票你吹佢唔脹

咁今晚好多都嚇死人

呢句野真係世界級
錢都唔比仲好意思大大聲講

呢廿萬人可唔可以投票

咁多fans 都唔肯投票，你真係吹唔漲

今晚表演肯定好過kenny陳伯Jude先

呢個要pin喇

粉係蝗語
香港人用開fans㗎 改下口喇

我連今晚有叱咤都唔知 唔係都會投家謙B

一齊去商台FB洗版

乜銀河修理員紅成咁 估唔到

同大選投票輸左攞民調結果打飛機有咩分別

你講晒
Youtube view當睇唔到 痴線

Apple Music ?

pin乜鳩啊 忽然fans

即係見到呢啲人唱歌都攞到大獎
就唔好怪啲人唔聽廣東歌

求其喺k房搵件
都大把人唱得好聽過佢

你係咪調轉左
最肯洗錢 喎
比 埋錢做廣告比姜
你地？歌下歌當支持

老老實實點計都應該係銀河修理員贏

樓主心水清，下年應該base on串流平台嚟頒獎

輸打贏要既極致

咁你搵嚟睇下囉

我都有聽林家謙 都係用Spotify 聽
但咁樣比真係好無聊
投票完咗 獎都頒埋咁比有咩意思
Btw 好想聽特倫斯後續

姜濤今日得罪好多人
我真係唔識欣賞佢啲歌

個時代係真係唔同左
有d人仲未知

有咩用姐，唔投票

其實真係唔係好啱佢
佢啱跳唱快歌多啲

真正嘅「樂迷」咪會以歌行先囉
追星呢啲留返畀啲妹妹師奶啦吓

去到咁盡 點駁啊屌

客觀stat唔pin得啊？

都真 唉

你輸打嬴要 客觀啲姐

岩岩見到呢張

歌行先？點行呀
DL左當行呀

笑死
人地籌錢登廣告 6位數字都夾到
唔好衝出黎柒啦

唔知有冇人真係太空卡刷account呢

有冇人覺得林家謙個唱腔好難聽? 五音不全咁

客觀事實就係阿謙唔夠人多票
阿謙好慘

比埋錢做廣告比姜
但唔比錢聽歌整廣告間野係姜既公司?

咁以前黎明都係咁啦，有咩問題呢？
實力派同偶像派唔可以共存？

Spotify
2020年，首心淡仲上榜
我小學定中學已經聽
問心，真係要跟呢d榜？咁陳伯應該男金啦

係佢啲fans搞死佢 我中意姜濤但想講佢啲瘋狂fans害撚死佢

香港人真係食開屎先投到佢拎第一

香港樂壇越嚟越低質 就係因為你呢啲仆街
一味索取又腌尖腥悶

如果呢個可以作準點解唔係dear Jane

你做開嘅嘢唔使講出嚟嘅

變偶像派

可以刷唔見你地刷？

屌你老母肉酸到 乜撚都唔計
不如以後交比樓主決定個屆邊個拎啦

你用單一平台計黎有咩意思
何況吒咤個獎都只係代表佢係有投票既人入面係最受歡迎姐 洗乜咁執著

唔覺，我覺得好特別
香港樂壇有佢呢種風格嘅歌手，別樹一格

純粹唔會係姜啫

講獎超越咗我eason先再衝出來

講真Dear Jane拎都支持我拎林家謙係見出面啲post將兩者比較啫

話明最喜愛歌手
票數唔夠你可以怪啲咩？
又唔係男金 你柒撚完未
似係你不敢面對
定你同林鄭一樣唔撚睇票數？傻閪

好過林家謙冇

但係偶像既fans唔會咁樣
真fans會想自己既錢剩係落到個歌手同埋班幕後既袋

宜介好似係你地介意林拎唔到喎

咁叫支持
多謝晒呀真係

一首歌一面梗係有一兩句好似教會歌咁

咁都唔會係林啦

點解會加埋非華語歌 blackpink

我冇
純粹覺得用呢啲獎來打飛機嘅人好好笑

攞個出道兩年既偶像派同eason比
其實你係咪兜個彎侮辱緊eason

多人聽=多人喜愛？
聽完唔投票或者唔喜愛唔得？
呢樣又話唔計，嗰樣又話唔計，免費又話唔計，得獎又話太空卡，總之林家謙就係最好，得未？

咁你返入房聽歌
唔好理咩頒獎禮

咁你繼續用投票同商業獎來滿足你偶像啦下

我覺得初出道既e神靚仔d

人哋首歌多你僵B十倍有多講聽完唔喜愛咁都講得出真係笑出聲

你都每日聽多幾次當支持啦
歌手會當精神食糧架喇
聽30萬次有70蚊收入架喇

收檔啦死基佬

所以話歌手唔洗唱歌勁 有樣就得

依家d人係聽你個樣 唔係聽你把聲

不嬲架啦
唔通twins 唱歌好好聽

會唔會有埋kkbox同apple music呀？
定全部香港人都係用Spotify 其他唔計？

以果個年代既標準黎講其實唔差

林家謙啲view買返黎嫁ON9仔

明既
古天樂唱歌都唔差

D FANS都無行動力
不過林家謙其實乜水 今日先知有依個人

多十幾倍都冇人投票仲好意思講

事實上叱吒個獎就係唔夠多人投囉，輸打贏要肉酸到，攞唔到獎喺度賴地硬，聽完嘅係咪全部都有投票呀？今日先見識到林家謙啲fans係幾咁肉酸

姜濤 連我老母都識
林家謙應該得連登仔識

啱呀 所以姜濤係造馬
個投票結果係造出嚟

快啲send呢個post去icac啦，還林家謙一個公道

咪係囉，鍾意就投票啦

林fans 今日真係醜態盡現

講經咩
你地唔投票又唔接受選舉結果
想點撚樣

樓主柒撚到

都令我睇到有班姜粉講野幾好笑同支持姜b但唔比錢聽歌

我覺得係其他四首票源太平均分散
假設100個人投票，其中30%係姜糖
其他70人嘅票除4都已經夠輸
更何況投票系統有漏洞

愛謙力宣布由今日開始向人宣傳牙謙啲歌

咪就係
自己fans 都唔投票支持 點解反而走去屌人哋

岩
美國有jb
英國有one direction
韓國有bts
香港有姜濤
全部都係fans造票fans唔計人 路人先係人

講咁多，咁人地投票個陣林家謙d fans有無投先
個遊戲就係咁玩咖啦

林家謙>>>>>>>>>>>>bts,jb

Off個topic，one direction依加係休團定點

林家謙真係唔識
姜濤聽過

利申：冇留意香港樂壇

咪係，班人吹到全香港都聽林咁
喺度鬧人地廢又唱歌難聽 真係好恐怖

睇like 數啦

條友嬲到失哂理智
唔好怪佢 thx

龍門任搬

林家謙啲fans唔好再倒自己偶像米啦

收皮啦林家謙買like㗎咋

點擊唔過人就話比like笑死

你只理Spotify 數據 其他YouTube 就唔理

我夠可以話你為左刷林家謙狂點擊聽啦

洗唔洗睇埋dislike

點解唔見mirror攞組合金獎最後得個銅呢
唔好諗太多啦，事實係人哋姜濤真係多fans

1600000人次，係咪學關鍵一席咁，下次先投林家謙？

我都好唔鍾意姜濤
玩法係咁可以點

林狗都知好有問題架

笑到我

叫Spotify 搞個頒獎禮囉

淘寶買like

扮睇唔到，不敢面對

規則清楚無搬龍門無問題呀
鬥fans 多 鬥票多
即使係入場先畀投，姜都照贏

講真拎咗又唔會多咗公權力，是旦啦

係喇知你僵B宇宙第一喇

其實真係有用
啲品牌都會用呢啲做指標嚟搵代言人
呢啲先好搵

班姜糖最想Ian 仆街
一定唔會投mirror

我覺得有
不過都要咁啱今年無現場觀眾投票先有得咁玩。
其實無咩好嘈，有料既下年再下年都仲係到
無料既自然會拜拜
當年羅力威同宜家姜濤都係差唔多，不過羅力威去到現場投票就會知佢有好忠心既fans，不過唔係好廣泛

駁唔到就侮氣說話
好肉醜呀

天水圍驚驚

我諗鍾意得姜濤應該好難唔鍾意mirror喎

咁其實姜濤首歌係幾好聽 起碼我聽個感覺好愉快

算吧啦你哋咪又係睇唔到kkbox、joox同Spotify條數，開口埋口淨係YouTube YouTube

咁銀河修理員呢

姜b個最男都值既
近年佢真係紅都吸引到fans
但咁樣幫佢做埋首最歌返黎對佢真係好咩
呢首蒙唔知乜鳩隨時重唔出名過當年坤狗首歌

秒

咁你下年咪買一萬張太空卡慢慢投囉

條數比夠你一億都無用啦
人地個獎係投票鬥多
想林拎獎咪同姜fans鬥 囉

咪係，鍾意得姜嘅都知佢有幾重視mirror，就算唔鍾意ian都唔會因為咁而唔投mirror，就算真係想ian仆街又關成隊mirror咩事？個留言機心到

銀河修理員街邊求其搵條友都識唱，喺其他平台排名都咁高，真正實至名歸添啦

怎麼才算贏家謙？

1.要在家謙狀態好的時候才頒獎
2.要在家謙作好大量歌曲才頒獎
3.你不能fans多過我
4.你不能令fans買太空卡鳩投票
5.你的歌曲要令家謙fans識80%才可拎獎，否則勝之不武
6.你不能贏唱作人金獎
7.你不能說家謙的不是(eg 唱功.....)
8.你的Youtube/Spotify view數不能高過家謙
9.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏獎了，家謙迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。家謙迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏獎。

實有，未必係太空卡，拎屋企人嘅電話去投
造星3投票我都係咁

但邊個夠膽講，入場投票，姜就唔會贏？鬥Fans嘅造星熱情，肯為個星做野，姜絕對贏其他四個啦，佢偶像派黎！

班c9全職姜糖嘛

點解一定要攪到兩位好似對立咁
其實兩位都紅唔得咩 點解要營造姜濤造低左佢咁

香港d乜獎物獎公信力其實一直都麻麻架啦 係以前資訊唔流通 少娛樂 先好似好關注咁 根本香港電視界同所謂樂壇都無一個金像獎咁上下機構去整合 公信力都好差 唔使咁認真同咁多人開post 講下化

我無睇好多年 但我記得903 金曲獎歌手獎就dj 控制到 因為計播放次數 喜愛歌手就靠fans 幫手

利伸： 真係剩係聽過林家謙既歌

銀河修理員街邊求其搵條友都識唱？

真係未聽過

繼續沉醉喺你個僵B世界啦

講唱歌 林家謙點會輸
一人之境肯定係2020全民十大

林家謙唱歌幾難聽下

好樣衰呀你

其實銀河修理員hit係因為某d原因
你未聽過放係心到唔好講出黎

又唔係既
不過你要預左自己偶像無資源無收入
過幾年要退出或者上大陸囉

咁多人聽係咪代表有咁多人投呀請問？

姜狗
香港樂壇不嬲收收地皮
比呢條友贏真心死撚得

下年記得投票啦

明就唔會講得出句野啦
不過北上同佢有無收入無直接關係

咁你定都得
師奶學生妹先係最捨得洗錢既人
擔心下林家謙有冇收入好過
靠連登仔會收皮

唔係話佢一定輸，只不過姜粉係好齊心好有行動力，但佢既接觸層面就大多數來自有睇全民造星既人，如果無追開既好少會成為佢既fans
到現場投票無咗一班fans係底，就未必贏到咁解啫

你同人哋放心啦，薑B fans隨手籌到六位數出嚟，又賣廣告賣到成個老銅都係㗎

林家謙寫歌畀人都夠佢搵食啦，林宥嘉Eason Fiona春卷都搵佢作歌㗎傻閪

我就係想講呢樣
姜濤d fans個個出錢出力
Viu無資源賣廣告就幫佢買埋燈箱
連登仔支持林家謙係出個po然後聽免費歌
個投入程度都唔同
有咩好酸

偶像fans先係最捨得洗錢嗰班人
用Spotify聽嗰首歌一次，版稅先得港紙兩三仙，歌手本人賺唔到好多。

作曲出身
Google下佢作過咩歌俾其他歌手啦
應該點都有啲聽過掛
只不過上年開始自己唱埋歌
係上年嘅叱咤新人金獎
佢啲歌曲風都幾特別 唔係普通k歌style

姜濤真係贏在太多fans

有可能係中學妹妹仔無信用卡買Spotify
而佢fan base喺晒呢度
佢地會依賴youtube聽姜濤
所以就有youtube>Spotify現象
同埋佢地係最踴躍投票嗰班

相反聽Spotify嘅大人投票意慾麻麻
佢地會聽好聽嘅歌
但已經過咗熱切追星嘅階段

我醒起姜濤係銅鑼灣sogo 個巴士站廣告
凌晨都聽到佢把聲

用晒自己全屋加男朋友屋企所有電話all in柳應廷

投票囉 又無人投票
姜濤攞都根本唔撚出奇 佢咁撚多學生妹同c9 fans
邊個多人投就贏架啦
利申覺得姜壽好柒唱歌難聽到傻

姓林條友玩微博 好正常

依家d人好有錢
不過有一班會買佢d goods 拎去做其他野
但唔會比錢去聽歌

井底糖好可怕無知真係一件好可怕既事

一個路人粉多
一個多死忠
路人粉唔會投票呢個就係原因

Push

點解林家謙d fans咁撚肉酸

論fans林家謙一定唔夠姜濤多
論才華就高下立見
家謙今年加油 寫多啲高質詞 曲俾自己同其他歌手
見你ig話滿足 我都滿足呀
好鐘意你把聲

多謝你聽一次，分到一個仙俾你偶像
FYI一首歌見得人嘅歌嘅製作費，即使係indie低成本，都10萬走唔甩

你不如計埋youtube

其實好易解釋 因為姜濤啲歌係要用眼睇嘅
而家謙嘅歌基本上可以就咁用耳仔享受

咪就係 拎住個spotify以為好威
人地排隊買mirror碟又點計

你係咪調轉左來講
佢哋先最捨得俾錢

樓主唔知今年玩法，不敢面對

又唔好咁樓主都未必係林家謙fans 純粹姜濤hater

Anyone but Mirror 果堆

覺得無問題果啲 其實可以foresee
下年全部我最喜愛既choice 都係mirror anson Lo

你又知人唔俾錢聽

你唔講埋翻唱cover邊個多d

咪係囉 成班怨婦咁 有票唔投？
民主就係咁㗎啦 連登仔唔撚係好鐘意投票？

笑撚死，咁客觀唔睇投票睇view
真係好撚客觀

明明投票就係贏咗都有得拗，正on9輸打贏要

叫全部人投張國榮贏都得呀，咁有冇人投呀

你整番個Spotify獎比林家謙嚕

樓主唔覆依個？邊個先係不願面對嗰個呀？
利申：兩個都無聽開但係投票嘅嘢就係咁㗎啦，諗清楚投票嘅意思先啦

人哋日日喺蘋果落廣告仲話人哋唔畀錢姜濤不紅，天理不容

我用moov

班輸打贏要撚好肉酸

真 屌個偶像靠fans base贏獎
肉酸到

其實係咪得我覺得就算有太空卡都無問題？
一個歌手令到fans因為想佢贏而做到呢步喎
好過啲妹豬拎哂啲錢追韓星

真係刷太空卡嘅，睇下刷得幾多年囉
係一種本事嚟㗎

串流平台分好撚少錢俾歌手/創作人架咋
真心支持一定係買碟同買歌先有用

聽歌模式唔同姐

人地吸新移民票，點會聽外國spotify,係都大陸app啦

平時唔聽歌都可以投票架嘛？一定要聽開佢地先投得？最喜愛不嬲都計票數啦，古天樂又好唱得咩？我有投票，不過我平時根本唔聽廣東歌 mirror大把fans，單人出個普通活動都50-60個，質疑佢個fan base根本晒氣。

真。我有朋友鍾意shinee嘅泰民，今年隻solo碟買左萬幾蚊港紙

姜糖先多錢會科水

俾咗錢又話你夾硬做獎推佢上神枱整死佢哋

logic係邊

是鳩但啦 姜濤攞代表樂壇復興 嚟梗所有獎都係頒俾mirror同造星先有新一代樂壇 偶像派先係香港樂壇唯一出路 咩林家謙彈開啦 你以為識作曲又自彈自唱好有實力呀 有冇謙粉幫你投票呀

套戲故事唔知做乜鳩。
啲歌好聽嘅
但我鍾意另一把懷舊啲嘅女聲

偶像本質就係咁
係咪香港樂壇太耐無偶像派，以前四大天王特別係劉華黎明城城啲fans咪仲癲

輸打贏要

票又唔投 緊係輸啦
人地多Fans 贏都唔得？

利申：投咗林家謙 一人之境

咁你唔應該屌姜濤同叱吒 你應該屌個班唔投票嘅謙fans

但人地隻隻碟買齊 簽名會又課足金
你遲啲經過mirror出商場show嘅時候可以睇下
好嬲嘅連登仔呢？係Spotify支持謙謙？

究竟做乜9
明明呢兩年不停嗌爭取民主
點解好似咁多人唔明民主係咩咁

啱連登仔心水=真民主，唔啱啦咪假民主，買票，太空卡囉，你識咩

叱咤獎關spotify咩事?
論出道得個兩年，得幾隻歌嘅歌手嚟講
姜濤個表演其實唔差
都唔可以要求一個年資少嘅歌手可以擁有一首金曲
佢喺呢個樂壇生存度，佢始終會有一首歌係會有人鍾意

投咗林家謙同一人之境
不過我當初都唔鍾意林家謙
所以最後攞唔到獎都唔覺得有咩問題

林家謙輸左可以幫薑做幕後，支持新人
反正撈咁耐都紅唔起，做d好聽歌比薑仔唱
因為冇人識你，幕後個位已經留左比你

講咁多做乜，個獎而家係邊個手先？

最on9係 之前唔見連登叫人投票

點知result出左原來連登仔咁上心

利申 投左暴龍哥

我都投左鄭中基，但姜濤係真紅所以我覺得佢贏都好合理，mirror幫香港吸返一堆kpop fans，不知幫左樂壇很多啦講真

零負皮駁唔到

推呢個回覆

其實林狗都講左啦
樂迷用隻眼投票
跟住RUBBER BAND個陣都講左句
樂迷隻耳係雪亮既
知咩事啦

收皮啦 人哋幾努力你都無留意過
你呢啲懶係老屎忽嘅心態 食屎啦

on9
你咁樣比view數又唔見你話最喜愛組合都應該係dear jane拎唔係rb拎
輸打贏要

呢幾年啲獎咪又係佢地左手交右手

新界隻牛都努力
唱歌都唔會張國榮咁

好正喎

真

比錢同唔洗比錢

睇得出邊個價值高啲

依班kpop fans之前分分鐘都無聽開廣東歌
但以行動力黎講 今次完勝香港原本班樂壇fans

因為佢地係沉默嘅大多數淨係spotify聽歌

真，姜糖應該算蘋果長期客戶

人哋fans買碟自己煲，MV就睇Youtube，駛用咩串流平台

俾錢蘋果都好事黎嘅

聽歌無得J仔
所以會睇MV

利申：以前J女成日開YouTube

你冇聽到林狗講咩 佢收入高過曬單春果班喎 你又知佢班fans冇比錢聽？

妖 睇咗成晚
連登仔成日話自己唱K好過姜濤
OK fine
咁入圍最男最歌首先你要有上榜歌
有冇連登仔可以自資出歌派歌再上榜入咗圍先再姜濤鬥fans多呀

完美的雙重標準

林家謙攞唔到男金 = 903老屎忽論資排輩
姜濤攞最男+最歌 = 憑咩輪到佢攞

兩三仙真係好少

姜濤變成左為蘋果日報帶來收入嘅工具

廿萬比一半你出黎投都贏啦，咁有冇投丫？ 無丫麻

想問個數Listener 係一個 account 當一個listen 數還是播一次計一次數？如果係前者，只能怪班友唔投票；如果係後者，咁呢個數點作準？

其實教會嘅聖詩會唔啱音 係因為個歌詞本身用國語寫 特別係普天頌讚 你試吓轉用國語唱係啱音嘅

幾個排行榜裏面 Spotify 好唔正常

我都覺之前spotify隨機播左一兩首佢既歌 我又係覺得唱得唔好聽
岩岩特登search黎再聽多次就覺得ok

即佢唱歌唔好聽呀
唔係話針對佢
只係佢都攞到最受歡迎男歌手就知道香港樂壇 ...係幾咁慘

連登出名Spotify/Netflix都要夾買account

點解你地小妹妹種票咁勁

仲惡撚過張敬軒fans

咪咁撚肉酸啦樓主
個反應同班藍絲輸撚左區議會一樣

林狗

其實得最歌先係現場投
男歌手都係上網投

天水圍gang gang未拎年歌

我敢講99%聽林家謙既連登仔係無買佢隻碟

你有冇投票 我就真係無 sorry

投票投出嚟緊係實至名歸
唔明有乜好嘈

龍門任你擺

真心支持嘅就會買碟，唔聽spotify
同埋你未計apple music

票呢家野係咁架喎
Spotify有冇份投票

垃圾就收嗲啦
做音樂/娛樂唔洗食飯？
靠啲濕鳩click rate 可以養起成個產業？

成班怨婦唔抵得人贏

唔抵得就身體力行去做啲嘢

林啲fans 好柒
輸唔起咁

你地有無投票先？
無投票又話人地造馬 有票你又唔投
依家輸打贏要咁
唔好再開po話俾大家知支持林家謙既人無投票 得個咀炮啦好無

真
就算唔係姜濤
都係暴龍哥拎先
幾時輪到林家謙

怨婦駁唔到

啱
票都唔洗投

咁遊戲規則係咁 輸票就係輸票

利申：唔係兩個fans 不過見d人吹奏到林家謙好撚勁
就聽下佢唱live 發覺只係唔錯 有排都未到頂級
林家謙越黎越多人唔中意嘅話 有部分原因係d fans問題

樓主pin this
呢個留言教精你

笑死

香港幾耐無出過偶像？
成個得奬名單都係得mirror係偶像
百花齊放唔好咩？
難得香港終於推到一隊有人鐘意嘅偶像組合，好過個個都去追韓星

就算唔係姜濤

下一個應該係契仔

老老柒柒 理得on9 商台個結果啫
反正商台近年都無以前咁公正, 啲賽果加入左歌手背後既勢力作考慮

恭喜 姜小朋友 得獎

但你啲歌真係好撚普通 同 live 好難聽

多人聽又點無人投就無人投架啦

經過尋晚嘅頒獎禮，今日要搵廣東歌聽下，認識下新人先

呢度係 Spotify 唔係903 完

怪就怪有票唔投

要求重點

一人有一票
仲可以賴傻閪

利申：投左鄭中基 但唔會好似怨婦咁

契仔今年一個獎都無

用spotify仲聽cantonpop係咪戇鳩
返去用kkbox啦又多又齊
spotify係用嚟聽外國indie野

樓主係咪會睇場外投票個種人黎？
林家謙d粉絲唔投關人咩事？

利申對林家謙觀感好過姜濤好多

唔好咁撚肉酸啦屌你老母

啲頒獎禮幾時開返唱片銷量大獎，鼓勵返新一代買碟支持，而唔係鬥likes鬥clicks

係 我都成日唱
下1站到天恆你企穩！

903有冇公佈個票數？想知姜濤同第二位差幾多票

今次d 謙粉都幾肉酸

點解至尊唔係一人之境
點解唱作金唔係林家謙
點解男金唔係林家謙
點解最男唔係林家謙
點解最喜愛歌曲唔係一人之境
...

屌屌屌屌足全晚
謙仔真係多得佢地唔少

你都on9 大把人無投票就屌票
怪邊個
你自己有無投先？
利申：鐘意林家謙

咁就要問點解聽緊嗰百幾萬人唔去投票

點會公開

投咗俾一人之境，雖然都想呢首拎最喜愛歌曲，但個遊戲規則就係咁，個賽果都值得尊重嘅，姜濤尋晚嘅live都唔差，好咗好多

你班林家謙fans好撚柒煩
咁撚勁咪去爭個spotify既獎項囉屌

Who the fuck is 姜濤？
拎左獎都唔會聽

pr 狗真係好肉酸

圍爐取暖就會變成 實至名歸咩

咪放長雙眼睇下 姜小朋友可以行到幾遠
依啲小朋友當無利用價值就會變地底泥。

隔離十大都唔入 真係on9

Your face your fact

零分反而有

agger
個獎民選出黎好心班on9學下尊重個賽果啦
又唔係淨係得一年有得投
想佢攞獎咪下年再拉票叫人投囉
懷疑班一日fans想幫林家謙曲線招haters

感覺上好多人都係跟風踩
不過香港樂壇有返啲生氣都係好事

依啲生氣隔離台灣 韓國 甚至支那
睇到笑嘰嘰

同埋林家謙咪拎左男銅證明佢真係有好多人聽佢歌啊
乜姜濤有拎男歌手獎咩?
要屌應該屌無拎十大
而唔係最男囉

謙fans有冇咁撚肉酸呀

CCTVB 以前假假地都有黃龍德/羅兵咸做監票，903好似乜都冇？

有無人鄧銀河修理員拎唔到最受歡迎歌曲唔抵

你唔認輸肉酸啲

唔明咗好耐
以為自己啱反政府，屌藍絲就係大哂
民主就係有一班人投政府，佢地大多人撐，我地少數人反政府就會跟隨，跟民意走

On L 9你知道唔係全世界都淨係用spotify架可？

你呢啲人咪真正既輸打贏要囉 已經比你地投自己心水 投完出黎又話憑咩 你地講哂啦屌cls

成班怨婦

你講既呢啲地方
起步嗰陣都係得一兩隊偶像吸人氣等人關注本地嘢
之後先越來越有生氣

人地mirror得好少歌都開到演唱會，林家歉開演唱會都唔知填唔填到伊館啦，mirror係行韓星路線，全港得好少團咁行，韓風一日盛行睇唔到佢地會收皮囉

我打錯左佢係林家謙 唔紅嘅人名好易打錯

應該用spotify嘅人年紀都唔細

講得出呢句就知你平時根本就唔追星 亦都唔了解樂壇
日韓台歐美泰邊度地方都係咁 有生氣就會有drama
歐美果d直頭個明星用歌詞當面去diu人都有
日韓偶像圈既fans drama直頭重災區Tim
Drama 唔係求其上網po幾句野引戰就有
因為有人關注 有人投入先會有drama
睇返幾年前香港既娛樂圈 唔通佢頒既獎又岩哂所有人口味咩 幾時有嘈到好似而家咁嘅樣？

我雖然投左家謙因為佢實力同才華真係爆出嚟
但姜濤拎獎我唔意外
佢fan base咁大啲人又肯投票
我身邊啲friend直頭連投票都唔投
然後而家又話家謙拎唔到嘈住晒
吹脹。

人哋fans起碼身行力行去投票,啲人講到咁為香港樂壇着緊,又唔去投票林家謙守護香港樂壇

坐係度個天就會跌民主落黎

台灣第一隊係五月天？定蘇打綠？she?
隊隊都屌打wo

其實你哋明唔明叱吒最受歡迎個玩法係計投票，你spotify 多人聽但聽啲人唔投票咪輸囉，點解咁簡單嘅計法都唔明

我係林俊傑歌迷會
認真 耳同黎聽好音樂
垃圾入耳真係好難受
追舊垃圾有咩值得自豪
唔關口唔口味事 除非你話屎味都係口味既一種
咁ok

有票自己唔撚投，怪邊個

真係得佢地走出黎屌人
其他歌手既fans 大方好多

仲要有好多屌既人其實自己冇投票

姜粉真心on9，令自己偶像咁黑人憎

分分鐘樓豬自己都冇投

呢個獎本身就係人氣獎 即係話邊個多票邊個就拎到
你咁唔憤氣嘅話咪投自己最鍾意嗰個
而家擺明就係投輸咗 喺度輸打贏要
真係好肉酸
有人聽歌都有人睇歌 有歌手都有偶像派
度度都係咁好正常
唔係你鍾意嘅先至大晒
香港咁難得出咗一個本地團體係吸引到啲人真金白銀去支持 係一件好事亦都有佢嘅本事
咪再用一啲莫須有既理由去打沉新一代有心做廣東歌嘅人

你呢段說話咁似黃貫中當年話棒棒堂

就會玩到日本咁買碟先有券投你地咪又係屌
唔好玩到好似點先贏到巴塞咁多條件啦
講真，就算係spotify搞頒獎，佢都未必會淨係為香港搞一個，搞都未必係佢攞啦
真係肉鳩酸

無所謂
我完全唔care佢拿咩獎
定邊個可以拿
只係想笑鳩啲人話佢唱得都唔錯

有心做廣東歌？搞笑咩
比條垃圾拿獎代表廣東歌
不如你試試盼比隻狗
個回響仲大

講咁多做咩姐
咁想林家謙贏
你哋又唔撚投

有票唔投 嘈乜鳩

其實唔係好明點解硬係要比
鐘意林家謙咪聽林家謙
鐘意姜濤咪聽姜濤
呢d 獎攞到攞唔到都唔影響佢地搵食架啦
真係fans 嘅理其他人做乜
自己支持自己偶像咪得

人哋多fans你吹呀

我講多次啦 有人聽歌有人睇歌
人哋鍾意佢覺得佢唱得好聽有咩出奇？
你覺得唱得好嘅歌手唔通人哋又會鍾意咩？
起碼我見到佢地係唱廣東話唱到令一班本地人真金白銀去支持 香港有幾多年冇再出現過呢種現象？
你唔鍾意佢無問題 咁你有冇投俾你覺得值得嘅歌手？
你做過啲乜嘢去支持本地歌手？？
而且講多次呢個係人氣獎 佢拎都係代表佢人氣高
唔係話佢代表廣東歌
如果樂壇淨係得返一班藍屍心態既人
乜都係踩咗先 唔識去鼓勵新一代嘅人
咁呢個樂壇就真係死咗。

我講多次
佢拿咩獎 我唔care
話之佢拿哂成晚啲獎
但佢唱歌咁撚難聽
啲人都話佢唱得唔錯
以歌論歌
你地大大方方話佢係唱得垃圾架啦
夠靚仔 夠型 吹咩？
我其實ok

夾硬話唱得好聽，真心侮辱左個樂壇

我都係家謙fans，但唔該唔好輸打贏要啦，成班連登仔口講支持，人哋成班fans 真係出心出力擦投票，你哋自問做過乜？

今年唔得咪下年囉，林家謙值得攞男金

你真係講唔化
利申我唔係佢fans 佢係偶像派有眼都知
要唱當然唔會比起唱家班
但起碼正正常常 無走音 都穩定
睇番班比人香港讚/擁護既歌手 出道十幾年唱live都走哂音
姜濤起碼對得起個表演

唱得好唔好聽，鐘唔鐘意係好主觀 fans有bias都好正常
但係客觀黎講佢絕對唔係唱得垃圾

如果班fans係盲撐 你都係盲反

小虎隊

同意
利申我個名

姜糖 我屌你老味珍寶珠

你必須要接受嘅係呢個獎事實係睇邊個多fans多supporters而唔係邊首歌多人識同popular啲
而而家反映嘅就係大部分平時聽林家謙可能連去幫佢投個票都懶
而姜糖就真係無限熱衷

聽歌＝投票？
投票既一定要聽歌？

好柒

百貨應百客
好似揀去餐廳食飯咁，有人用好唔好食做標準，有人用價錢做標準，有人用顏色做標準
你咁樣同啲藍絲話人食黃店好唔公平有咩分別

903啲DJ當年都串過gem留喺香港太屈就，要放眼國際
好想知佢哋依家點諗

咁點解你唔投佢 搞到佢輸左

原來喺你心目中五月天蘇打綠she係偶像

鐘意人又唔投票，想人攞獎就行動支持啦

真心支持嘅話根本唔可以淨係用幾個音樂串流app去聽就話係支持，全世界都知串流app d歌手/作芟作詞果d係分得勁少錢，至少人地mirror fans會買碟買周邊買廣告位賀偶像生日

鬥投票，又唔投，鬥出錢，唔知幾十蚊一個月月費貴d定買廣告位貴d呢

聽個班有冇投票先得

下年搞個林家謙頒獎典禮算啦

笑死
穩定
你不如驗耳先
認真尋晚個首有無片
我驚我聽錯
如果咁叫穩定 應該佢一向都係穩定地垃圾

有分別
啲人撐黃店唔係盲撐
比藍絲屌 你大大聲聲會話難食照幫襯 吹漲？
唔會夾硬話黃店仲好食

你邏輯能力偏低

咁想知台灣幾時要靠垃圾引人地關注
求隊名欣賞下

咁多人睇又唔去投票，多餘

輸打贏要真係好撚柒

講緊你呀樓主

香港樂壇就係多得你班事非人搞到起唔到機
兩個新時代一齊飛唔得,係要出黎燈死件先開心
然後又掛念乜乜乜

成班怨婦屌足成晚

岩阿，姜同古一樣上台為左搞笑，唱歌？慳d啦。

不過古起碼有自知之明，自己上台都講到明自己拎獎係搞笑，絕對唔係唱歌好聽，人地投俾佢係因為佢演員呢個身份。

姜？ 真係除左樣諗唔到第樣突出既成就

利申非林粉，純粹覺得姜既實力真係爭幾條街，憑咩？

得啦全世界都知你唔鍾意姜濤
不如你講吓你鍾意邊位本地歌手 又點樣支持佢先

樓主收皮啦-.-

因為呢個係人氣獎
夠多fans投就得

本地而家只聽張敬軒
陳奕迅都ok

會聽中文歌既多數都唔用spotify

咁多人聽,但冇人投票

香港樂壇唔係屬於音樂嘅

[size=5]咁你去投佢地票支持佢地咪得囉？嘈乜？[/size=4]
你就算嘈幾耐都係你個人意見/主觀睇法
唔會因為你嘈多幾下個世界所有人都同你同一睇法
我嘅準則好簡單
邊個可以令到本地人真金白銀支持或者討論番返本地音樂 就叫做有貢獻
喺呢個基礎上 無論係有人讚佢或彈佢 都代表佢可以令香港人嘅目光放返喺本地樂壇到 而呢個本身就係一種能力
淨係呢點 都足以令大家鼓勵新一代

出現了
一時又話姜糖買太空卡刷票
一時又話佢哋唔肯比錢
搬龍門搬到幾個龍門撞埋一齊

我喺spotify同YouTube 都有聽一人之境
冇聽蒙著嘴
但又未去到好鍾意/好欣賞林家謙呢個人
所以其實個數字唔能夠代表一切啦
總之姜濤真係多fans 呢個係不爭嘅事實

好多都會捧殺
其實姜拎民選既我最喜愛，謙拎到專業推介
明明好合理，大家係雙贏點解要嘈
Btw好似舊年新人係謙贏姜

btw其實spotify都可以唔比錢你知唔知

棒棒糖 飛輪海

吓
乜而家Youtube聽歌唔係合法㗎咩
官方自己擺㗎喎

我姜同林既歌都無咩點聽

你識春咩
個獎頒比個唔識唱歌
反而會令其他對唱歌有夢想既人唔忿氣
比心機搶番個位
好似係

支持林家謙唔好擺放歌上Youtube
比免費平台逼害

明白了
即係我最喜愛xxx嘅得獎標準係樓主支唔支持

林家謙啲fans 搞到我開始想反佢
點解會睇唔起其他人
人地無努力？

你條友仔
人地講緊比錢
你無啦啦打去合唔合法
露左底wo

佢強調因為比咗月費係合法聽歌喎

睇番上文下理啦on9
個topic點樣係合唔合法呀？
你弱智？

頂 同牙叻有乜分別

口講支持有邊個唔識 落手行動就麻煩不了

咁係咪即係鬥課金
Mirror無資源到唔知邊個solo無錢拍mv
啲fans夾錢比佢拍喎
Anson Lo fans夾錢買旺角旺區大型室外廣告喎

咁係第個topic
你可以咁樣屌鳩佢
唔係拿YouTube黎話都合法就轉移話題
但提醒番
你個論點幾矛盾
人地指出點解姜係收費音樂平台無人聽
你話其他人有資源夾錢買音樂做數本來ok
但又搭句姜啲fans肯比錢幫佢拍mv
咁就奇
咁多人支持，甚至出錢支持
得兩個可能性
一係連fans都覺得難聽，比錢拍mv ok,聽就不了
一係就根本無咁多fans

咁你咪叫spotify搞個頒獎典禮比你個乜鳩謙囉

收費平台呢個講法本身都on9
Spotify係可以唔比錢

btw你咩邏輯我唔明
夾錢比佢拍mv=唔好聽?
我真係點諗都唔明喎

投票結果唔係客觀stat
Youtube唔係客觀stat

連登毒撚愈反既人證明愈多妹妹仔鍾意

多人聽冇人投票
怪得邊個？

癡根巴

係囉
你都唔知
講經咩

個撚個都刷得㗎啦
造星3決賽嗰時個個嘅fans都係話拎埋邊個部機去投/買太空卡啦
又唔見有人衝出嚟話不公?

利申:拎晒一家四口部機嚟比林家謙,下次出post屌埋林家謙fans造假唔該晒

係咁撚樣比嫁咩
我聽dear Jane 唔代表我係fan
唔代表我會去投票支持
你班所謂fans 唔去投票輸撚咗而家係到叫春
唔好咁肉酸啦

你智商都幾低下
Fans大量
有錢贊助mv
照道理 收費音樂平台都應該多人聽
但反而無
咁係咩原因？

拎eason比
無啦無啦全香港無晒歌手
唔怪得話香港樂壇已死

因為可以上Youtube聽
youtube仲有埋mv可以睇

問題?

得啲女迷姜狗

你啲邏輯都ok謬誤
照你個邏輯嚟講返
林家謙咁高spotify click rate
大家咁肯上收費平台比錢
咁佢應該好多fans直接課金比佢喎
佢而家應該發過豬頭

無錯，我有份貢獻view數比youtube嘅蒙著嘴說愛你，又聽又睇令人心曠神怡

所以咪唔make sense囉
同樣地
其他歌手都可以咁免費聽
你地歌迷講到連贊助都捨得
但突然比錢聽歌就咁縮骨
合理？

你又錯
笑撚死
比錢聽佢唱歌
同直接課金比佢
明顯係兩個程度
正如你條傻鳩
叫人比錢撚你表演出醜應該多人會想睇
但要無啦啦比錢你就無咩人願意
一個pay for return
一個donation
你真係智商有限wo老友

咁似班藍絲既
我唔係附近住 幫你唔到

咁點解課完金一定要喺spotify聽歌
你仲撚弱智啦
又無mv睇

不過你啱
真係無人課金支持香港樂壇

你可以係其他收費平台聽架
點解一定係YouTube免費聽？
班fans咁肯撐佢？
唔logical...
除非 學得上面講
佢真係難聽
只有睇 純聽就不了

依個第樣野
唔好又轉移話題

依招用唔到係我身上

因為youtube可以睇埋mv...
到底仲要我loop幾多次
何況做乜一定要人用呢啲apps聽歌
你係咪覺得啲師奶真係識咁多
我識啲師奶真係唔會拎錢聽歌
幾十蚊一個月課埋比姜濤唔好

何況spotify係可以唔比錢㗎大佬
Youtube你又唔比人課埋Youtube Premium嘅?
師奶學玩facebook都要幾年啦
識玩埋Youtube都慢咗年青人好多年㗎啦